喺歐洲嘅你哋，諗住點自保？

係東歐住緊 我個城市完全冇亞洲人 好驚出街俾人打

同樓主一樣儲定糧盡量唔出街
想返香港自保
但係驚封關返唔到英國

我依家一定唔會夜晚行出街

比人隊一刀都唔知咩事

口罩賣9歐一個

喺醫院出緊place，又唔畀戴口罩有唔請得假等死

係奧地利， 而家百幾單仲係冇人戴口罩， 唔覺有歧視， 都係盡量唔出街算

準備返香港

喺西班牙 仲未feel到有歧視

Feel到鬼佬嘅警覺性好低

你以為香港無事咩？有起碼兩百個病患仲係街到遊架。英國攤返開係好過hk太多喇

西班牙仲有好多地方買到口罩
岩岩去嗰間药房
將無包裝嘅N95亂9咁擺喺度賣
仲要賣10eur一個
真係送俾我都唔要

不如叫人喺香港寄過嚟啦
依家香港好多 又平咗

香港大部分人至少識帶口罩同注意衛生
英國人嘅衛生意識
又唔肯帶口罩，更甚嘅係有啲人去完意大利之後繼續周街走喺度播毒
同埋你估英國又冇隱形患者咩

你聽就聽，唔聽就算

已經叫左人寄口罩，好彩住緊小城市

係德國最嚴重個State，無口罩得豬嘴，等死中

認同 起碼大家合合作作
啲歐洲人真係唔當係一件事